我曾写过我是多么欣赏喜剧中那种甜蜜的古怪——你根本无法想象今天的电影制作人会提出这样的故事创意，更不用说电影公司的高管批准了。 令人难以置信的Barb和Star去Vista Del Mar让人想起了过去的古怪喜剧时代 
 毕竟这是一辆野马，所以这对欣赏这种传统的人来说很重要。 福特的电动野马Mach-E是迈向未来的重要飞跃丹·卡尼2021年2月12日 
 我们特意准备了一张卡片，告诉你生活的节奏有多快，以及我们是如何忘记停下来说“我感谢你”的。 贺曼是如何处理情人节大流行的|卢克·温基| 2021年2月12日|Vox 
 它对我来说是一种真正的开关酒，帮助我更深入地理解和欣赏种植者香槟。 你应该喝种植香槟|乔丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 这是克莱蒙欣赏的一点，即使是在最痛苦的电话中。 被打断的青春期的孤独|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 他得到了另一个教训，那就是他似乎并不完全欣赏警察。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 她没有意识到约翰逊必须克服国会和宪法障碍才能赢得法案的通过。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 我欣赏的是，他们尊重民主程序。 纽约加纳抗议者与支持警察的抗议者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野兽 
 身材实证主义者，也碰巧长得像Beyoncé“年轻人不欣赏我们的身体有多漂亮。” Beyoncé宣言:虚无主义和女权主义语录|艾米·齐默尔曼| 2014年12月12日|每日野兽 
 但这将是今年最热门的产品，所以你最喜欢的技术人员肯定会感谢圣诞老人的欠条。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给生活中的理查德·亨德里克斯 
 学生一旦掌握了它的钥匙，就会欣赏它的实用价值。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他知道我们所经历的危险和必要，他会感激我们所感受到的快乐，以及我们在快乐到来时所感受到的快乐。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 没有人比我们自己更能理解那些摆在我们面前的不愉快的可能性。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 正是爱尔兰人的这种快乐、无忧无虑的天性，是笨手笨脚的英国人永远无法学会欣赏的。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 我们说——标记这一点，是为了欣赏政治家真正天才的表现。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种